敬各黃店員工，工作期間如非必要，請勿回答其他問題。

呢條法例就係為咗震懾嚇人，所以短期之內一定會做啲好出位嘅嘢。

根據過往一年經驗，佢哋好可能利用便衣去你哋舖頭食飯，同你地傾吓計套下料，甚至引導你認同某啲言論，一旦中招可能會掃你場，再上新聞大做文章嚇人。根據法例條文講法，食客都可以屬於支援角色，如果佢進取啲，到時真係即時冚店剷。

佢哋肯定一早有哂成條黃店list，諗住搣紙已經走唔甩。所以而家唯一嘅方法總之就係喺工作期間，所有員工如非必要外，例如工作需要等，唔好回答多餘問題，唔好俾佢氹自己踩！ 有人同你傾偈要小心，後果可以好嚴重

你可以當我散播恐懼，但而家現實係要小心
呢啲嘢佢哋唔係做唔出，便衣冼人過往成日出現
佢哋咁做係合乎佢地常理！

依家係非常時期，全世界自己小心

小心小心小小心

咁算唔算自我閹割，恐懼管理成功

推

如果呢個程度都算散播恐懼，咁我冇嘢好講

正如之前大家都呼籲唔好同家長車乜都傾乜都講一樣

我覺得呢啲係叫做「小心啲」多於「散播恐懼」

721

tuiiiii

小心D

依d唔係散播恐懼
正如被人拉左你係要答我無野講

1）又係分化樓主, 今次想要黃店收聲
2）起底
3）負評
4）出返去